新港毒之父入一入黎

邊位

做咩

想問佢係咪取代左港父

唔係
正如你位置都不能取代

港父

真

條仆街越改越過份

系

新父